蕭生: 明日三罷將會成功

屌你老母啦

食屎啦

仆街啦死老燒講少句會死？

希望佢今次中翻次

真係講少句啦

我屌佢老母又黎燈正仆街黎

3:04 開始

順便贏埋燒山啦

出事

屌，又燈

仆街收聲啦

屌你老母

今日就係喇
大家要把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

屌

姣婆守唔到寡
又話收聲

好地地唔得既,係要出黎燈

頂你燒生

仆街真係想燈撚死我方

屌你老母 收嗲啦

蕭生，今年生日願望可唔可以祝自己身體健康 ，你燈夠未

燒山幾時死

真心 可唔可以收嗲
係度扮智者
好撚反感

唔好燈啊....

有冇人其實係真心想佢快啲死

出少句聲冇人話你啞架

我 屌 你 老 母 蕭 山 ！

唔好燈啦！屌你老母

你地唔明，燒山因爲支持罷工，所以佢燈力都會跟住熄的

屌你老母收皮啦

Attention seeker

屌你咪撚燈好唔好

燒山你都算陰毒
我地就呢次破撚左你個處

佢明明今朝先話三罷收皮

屌佢老母，又話唔撚評論。
佢講少陣會死既咩

屌你燒山

又出嚟燈

收嗲啦

燒山我屌你老母

仆街臭閪

屌
佢幾時死呀

Dllm la 攞乜撚嘢光環啊

佢近排又準翻，唔燈

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

我屌你老母

屌你老母咩

出少句聲當幫忙啦

屌 幾時收皮啊

屌你咩！出少句聲當幫忙喇

其實佢可唔可以快d死左佢

呢個仆街講親冇好嘢。佢老母早啲收皮啦

收聲啦屌

呢排佢唔係有中過咩

呢個時候先嚟燈

唉，屌你老母收聲啦

屌你燒生

己經唔想理佢啦，垃圾一個，唔好推佢啦。

唉屌

突然，九龍灣唔夠人，罷工唔知去邊，4.30地鐵集合

社運loop，定死線，睇各街坊反映同空管個消息，聽日應該都多人罷工

Set 死線
Set 死線
Set 死線

真係屌你老母呀！

屌你老母死廢老
佢真心唔知自己燈?

知唔知點解燒出次次都燈，因為佢要集氣留力中呢一次

仆街啦

你留意返佢近日係咁2邊擺買2邊

仆街啦撚樣

腦燒又衝出嚟柒

搵人毒啞佢

屌 燈番轉頭先

幾時有人毒啞佢

屌你隻多嘴狗

蕭生 反返一次底ok?

西鐵線聽日有不合作活動 大家留意

屌你老母又燈！！！
條撚樣幾時收皮啊

屌你老母，收聲啦

靜靜地贏唔撚得既

唉 靜啲ok?

買晒兩邊

一燈大師老是常出現

仆街。 被祝福

講少句啦屌你老母

收聲啦 又想燈

收口啦你老母

咪撚再理條戇鳩仔啦

燈撚夠未呀

燒山今次要破埋燈 贏就一齊贏

仆街，成日轉

今次仆街鳥

屌出少句聲喇

唔好再出嚟燈好嗎

燈撚完未呀屌你老母

我就屌你老母喇

屌 搵人買起佢啦

又燈

屌搵人毒鳩啞佢啦

唉🤦🏼‍♂️

屌你老母
靜靜地贏唔得嘅？

唔該破燈

文宣： 香港人起來創造自己未來，85齊罷工，團結救未來，救香港

希望今次燈唔到

我諗冇人估到衰係燒山手上

出少句聲啦死老野

燒山

蕭生燈力係咪都會罷工

其實唔應該再聽佢

［快入幫推！不合作運動］7:30am 我有條黑色usb線壞左

幫手推

幾撚時死呀呢個廢老

屌你老母！蕭定一有無mon post吖？

叫你老豆出少句聲啦！

可唔可以出少句聲

屌你老母!!

有啲野唔到你唔信

你老母燒山又話唔再講，宜家又沖出黎燈

收左錢要攬炒

屌你咩

屌你老母 收聲啦

仆你個臭....

diu，燈撚完未，好彩你冇話四罷姐，罷工、罷課、罷市、罷買呀，diu你個閪

我屌你老母收爹啦

靜靜雞贏唔得嘅？

仆街

燈共匪啦屌你老味燒山

登乜撚野

破佢紀錄，今次登唔中

係某種程度嘅成功，即係某種程度嘅失敗

聽佢分析聽到眼瞓，鬼食泥咁，返去講返娛樂圈是非算把啦

屌佢又出現 搵人收佢檔啦

佢係咪CLS架

含撚喇屌你老母

左燈右燈 燈晒兩面喎佢

條撚樣幾時收皮

屌 出事啦

負皮block

靜啦

你一出聲真係想打撚死佢

咪撚再燈啦 希望佢今次燈唔中

唉...............
屌...........

唔好理佢 聽日贏撚埋燒山

出少句聲當幫忙

收聲啦

屌你老母燈錯方向啊

佢究竟出嚟做乜柒

我今次就打爆你盞神燈

屌你老母燒山 收下皮好唔好姐

USB線的確好易壞

保一保先 佢最近時得時唔得

好長氣，聽到好眼瞓

收聲啦！

仆街啦 出少句聲啦

屌，係都要燈

前功盡廢

成個運動比佢搞垮哂

某種程度嘅成功

仆街收聲啦屌你老母

出少句聲啦

出少句聲係咪會死 屌佢老母

可唔可以搵日圍佢老母

可唔可以搵人瑟住佢把口一頭半個月

吐露港咁大 你地班𡃁仔塞撚到咩

屌你老母 咪撚燈啦

有冇咁快手25秒呀

今次真係三罷生死存亡的危機

既然係咁 大家聽日要更努力啦

佢咁講即係輸緊

屌，條撚樣奸細嚟

燈撚完未

就係你個陷家產拖後腿

真心屌你老母，唔好再出來燈啦，堅嬲

收嗲啦屌你老母

收聲喇屌你老母

一日唔得咪兩日囉
擺到佢收皮為至

遲你老母⋯⋯

破尻你燈

燒生，12點啦，罷工啦，收嗲啦，好嗎？

三罷加一
罷工罷課罷市
罷消費

刷負皮

唔出聲冇人當你啞

收皮啦

條仆街落注轉左好撚多次..

仆街了

屌咪燈啦

屌你老母 燒山 講呢d嘢就出少句聲啦
唔撚係唔知自已燈㗎啦

唔好啊

上次中聯辦記者會破燈
今次要繼續

岡狗

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

點撚解成日理呢條attention seeker?

屌 你唔出聲無人話你啞

哇我屌咩

我一睇到真係堅嬲
想掉電話
講少次得唔撚得架姐屌你老母
再係咁燈到時麻包袋咪撚喊

收聲吖你

燈神 不了

有冇人整片笑返佢
將啲預言同事實放返一齊
等啲人知道佢on9

你撐對面啦乖

屌9佢
本來見到國泰咁都覺得ok
比佢登一登仆街了

今次要破魔咒了

收嗲啦我屌你咩

搵人圍9燒山office

走開啦肅你老母

其實星期二星期三星期四會唔會繼續罷工

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

😅😅😅

汪

屌你老尾野野咁燈住晒，搵人毒撚啞佢啦

FUCK